唉 我已經痾左三十幾次…

由琴日朝早七點開始…
到呢一刻 我已經痾左三十幾次

我已經痾到唔知自己痾緊咩

今日晏就去左睇醫生 但佢冇比止痾藥我
佢叫我返去食清d 痾清哂佢

我好驚我會死呀 我好辛苦呀！！！！！！

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55

柯水？

唔知咩黎？

我智揸車入元朗
使唔使幫你買藥

點解喺體育台開
巴打小心身體，我呢家一大魚大肉都會痾，食唔到好西

食唔食糖水？

班次幾密

食多D綠豆

咁多真心

藍球都喺體育台啦

三日啦喎

我有次食止痾藥都係無咩用
個肚一拿住就黎
除左痾清真係無辦法

西梅汁

睇黎都好多人唔知咩事

當時我記得有人問係咪唔知巴士定地鐵時間表，我笑撚到仆街

diu 又黎

應該係食物中毒，之前我都試過

打針 一針見效

係以前一個絲打post

叫左你唔好食咁多手撕雞嫁啦

咪咁啦大家，又扮老屎忽，未睇過都唔梗比人笑下話

摩打手撕雞

絲打洗唔洗我揸車入黎買藥比你